什麼事情也做不到

只不過是想了你一下

靚仔你好靚 成個男人咁